Состав программы

Bird.cs
Класс описывает птицу. Содержит название вида птицы, цвет, пол. (наследует ее душу)

BirdMind.cs
Разум птицы. Содержит ее мысли. (Сделан специально для проверки клонирования ссылочных типов.)

BirdSoul.cs
Душа птицы. Содержит - уникальный номер в мироздании, день рождения и имеет ссылку на разум.

Penguin.cs
Конкретная реализация птицы. Содержит “гражданское” имя птицы, которое можно изменить. Наследуется от птицы и имеет интерфейсы клонирования, 
с помощью клонирования можно создавать не связанные экземпляры птиц, в точности похожих на оригинал.

Oracle.cs
Класс, который служит Оракулом мироздания птицы, он создает идентификационный номер птицы и содержит в себе генератор случайных чисел.

IMyCloneable.cs
Интерфейс, служит для самостоятельной реализации клонирования, позволяет принимать на вход любой класс, реализующий BirdSoul (душу птицы).

В данном проекте иллюстрируется работа двух способов клонирования, путем реализации паттерна Prototype и путем применения интерфейса ICloneable. 
В результате работы программы мы должны получать копии объектов, не имеющих связи между собой. 
Из минусов готового интерфейса ICloneable можно отметить необходимость приведения объекта к конкретному типу. 
Из плюсов же самостоятельной реализации клонирования можно отметить более гибкую настройку клонирования.
